新手想問寶可夢 劍 ＋ 擴充票邊度有得買？

寶可夢 劍 ＋ 擴充票
搵極都搵唔到

大陸先有得賣 返上去買啦

咩係寶可夢

樓主要買 我放比你 留tg